有冇人好期待聽晚放工時間既金鐘站?

唔知會有幾迫呢
仲要聽日一定個個著羽絨大褸，大大份咁塞入去，諗起都爽

所以聽晚ot

唔知要迫幾耐先上到車

放假呀

衝呀

呢三日大把人放假
下星期先見真章

不過有幾多人真係南區番工家住九龍新界？
港島番工住南區就差唔多
照計人流唔同路線架喎

你望下171 970X幾爆就會知